【多圖】許志安搶馬明條女之後仲咁講嘢，太過份了

Cls

冥冥中自有主宰

襟兄弟

預言家

陰鳩公

屌又係馬明輸既

勁過marvel 鋪排十年

P心穎Bb個頭去胡杏兒 呢幾張圖有排玩

估唔到現實同做戲都係差一線

Cls
好似淫照單嘢，後尾搵返之前啲相、片段、歌詞…又係好似一早安排晒咁

等睇上熱門

慘

原來伏線一早鋪排左

上帝早已預備

高質圖

今次又邊間網媒上黎攞料呢

真係人生如戲

條伏線十幾年

屌個廁所仲要係綠色

鋪得耐過avengers

準到呢

等睇hk01/其他垃圾網媒又黎抄料

Hello, 香港01 我係錢家有道

上帝早已預備
痴撚線

cls

中咗落自己到

01妓者你好，我衷心祝福你兩老白頭人送黑頭人、長命百歲、百命纏身！

Cum兄弟

點解會咁

推到有高手p圖

可憐的馬明

胡杏兒個樣p埋賓穎落去就完美

抄post狗祝你撞車死全家

有時一個決定，可能改變一世架飛車嗰陣係，做人都係

無線應該重播下應下景

真係人生如戲，笑死

唔好咁串好喎

現實又輸 mv又輸 拍劇又輸
可唔可以俾馬明贏番次

夾都冇咁啱

屌

戲如人生

唔俾係樓主上網媒攞料？

今次係樓主抄人wo
好早已經係fb見到

高汁post

誰料你為了他，可這樣不雅

多麼蠢的蠢豬 個個也來揶揄
高攀不起公主 並沒段段艷遇
悠然面對這悲劇遭遇
齊集給了你當笑話書

咁快就要戴

華生

hk01記者

我屌你老母

由拍戲到現實條路都係一樣，好慘

我懷疑編劇係未來人

上帝早已預備嘛

有無咁啱啊好撚癲！

個背景仲要係綠色

我屌

朋友提起我先去揾片
between第一次聽呢個網媒

【突發！】許志安已經唔係第一次搶馬明條女

所以話tvb根本無編劇
直接按照真實情況拍一次

未必既，賓妹如果有幫小明含過，再鍚安仔，安仔即係簡接幫小明含腸

有無人用ai換面

反之亦然
都可以係馬明輸

最抵死既係許志安好日都唔拍一套劇, 一拍就中

cls,tvb又中

馬明真係冇運行既人

無線早有預備 勁過上帝

cls lm

想重溫依套劇既 快啲申請mytv super啦

癡撚線

計好哂

Tbb又玩鳩馬明

有無人改圖將胡囧囧轉做賓穎馬明真係命中注定

邊位巴打做

好撚抽得

歷史總是驚人的相似

係喎，都諗唔到佢仲有咩其他電視劇咁都中
有冇咁撚橋

記者朋友
我屌你老母

唔加水印咁傻

咩黎架？

Tvb劇 好難加自己水印

01記者 你好